(認真）請珍惜利鏝呢次爭冠

應該係近十年最好睇的英超
大家都咬住唔放
同埋史上最高分英超亞軍

陰公宜家好大機會輸得一場都冇冠軍

QPR放水果屆都好精彩

阿仙奴無敗90分，今年冠亞都唔只90分

果年好多經典波
1:6 2:8 最後QPR
但講激烈今年激d
由頭鬥到落尾無停過

和都仆得街

之後降班都叫抵死

放水放到咁........

邊隊自爆一場就玩完

個年鬥到最後一分鐘
睇下今年會唔會

茶餐廳老闆問我知唔知道以前有一隻馬叫海霸，我當然知道，利物浦會不會是海霸？ 那隻超短途馬，跑1000米賽，首500米領先第二位100米，到最後200米時已經被其他馬匹過頭，過終點時可能是包尾大幡，利物浦當然不是海霸，即使不能夠奪得冠軍，最低限度都是第二。

佢話利物浦全季輸1場奪亞軍

我諗可能要打到最後一場先知邊隊攞英超冠軍

可能因為11mm 冇左個冠軍

好似連續幾個星期互相爬頭

唔係對曼嗰場咁保守
而家lead緊mma鏝

對上一次咪最後一場阿古路絕殺19000

如果足球講如果 首回合馬列斯入左12碼你隊利仲有無得lead？

12年一定仲刺激

49000本身淨6場lead 8分，點知倒輸5分後再打吡輸埋，當年誇到蘋果頭版都有講場打吡

之後仲要尾場93分鐘反勝

點止
猁對家D龍7少兩次而家都無得lead啦

如果曼失冠
罪人一定係馬水

帶住人7分 變到差人1分
講真係得利先咁撚7
無冠真係唔好撚喊

仲要關鍵包括埋輸6比1 10球得失球
Fans通知qpr 保頓已經降班 唔阻你開party

個人覺得阿古獸絕殺個年最好睇

鏝狗d運用晒啦
之前三個英超都負碌既

49000 2012年8分變同分添啦

本身淨6場lead 8分，點知倒輸5分後再打吡輸埋
呢隊就勁揪？

果季真係幾估唔到 曼城頭半季咁順又奧脫福1:6 你以為佢會輕鬆食到啦 季中可以倒輸咁多分俾魚拉突 點知季尾魚拉突又開始柒 去到最後一場曼城又柒返大半場 班魚拉突完左場以為捧盃就反cup

馬列斯球12M搞到曼城冇英超
呢件真係垃圾黎

每隊都有自爆期者鏝都係無啦啦爆咗幾場先會有7分

係 唔係全季不敗真係抵撚死
笑料黎

阿古路球12M搞到曼城無歐聯
呢件都係垃圾黎

年年都鏝有咩好睇

QPR得十個人 俾人圍住自己禁區踢30分鐘 仲想點？

不如話曼聯自己放水 淨返幾輪領先8分都贏唔到就抵死啦

九十幾分都得亞軍好撚慘

冇記錯專登放3分比韋根護級
又同拖肥4-4

嘩

咁曼城本緊輸七分又唔柒？
柒先同柒後嘅分別姐 大家咁高咁大

其實下兩季都係得依兩隊爭

2019: 緊湊程度
2012: 過山車情節加unexpected 大炒（8:2、1:6）

都話 利物浦天時地利人和
英超冇var 曼城比人黑越位 利物浦黑人越位
嘔翻黑翻黎既越位波降左班啦

垃圾獌都贏唔到
抵排第二

嘔突俾你都未降啦

嘔完仲打緊歐聯

猁迷真係要珍惜 下次爭冠唔知等幾時

鏝個陣容太厚 又無限金錢 贏係好正常
除左轉會淨支出龐大 人工開支承受能力又高 吸引太多球星

曼城最貴都係得件六千萬既水馬

照下腦啦

馬列斯仆街死先

I swear you’ll never see anything like this ever again, so watch it, drink it in

對利迷來講
今年要英超定歐聯？

講真班波係好睇嘅都

我諗黎緊兩三季都係利曼爭英超
其他隊同佢地差一截

次次爭親冠 都有鏝做攔路虎

無佢地 英超真係唔好睇

其他聯賽一隊獨大 係唔會進步之餘仲會內部委縮

阿狗簽多兩三個人應該可以做三弟

點止
猁今季黑少幾場已經變爭前4

今年開始用實力

利物浦今季唔拎真係唔知幾時先拎到
好穩定食哂中下游咁滯
不過head to head對賽又真係輸比曼城，對住聯賽無敵既哥帥，真係無得講

智力測試

明明兩隊都90分up

覺得利記勁d 淨係輸一場
可惜曼城贏多d

手持利物蒲，多蒙特冠軍，季初買

依球對面掂到啊憨尻

如果球證登大多過屎睇offside goal
利記仲有無得lead

一日有愛蛇，一日不會成功

係呀歐聯有var，所以鏝咪出局囉

兩隊成季都黑哨過 都柒過
邊隊贏都心服口服啦認真

如果兩隊都繼續贏，可能真係要鬥到最後一分鐘，最後一輪十場英超同步

一人再輸一場就好睇

97分攞亞軍係咩玩法

真…MC班底厚，聯賽長途點都有著數
利記今年超水準啦講真

好記得當年曼聯踢完最後個場，成班球員同費sir留係球場等隔離曼城個場嘅消息，最後聽到阿古路絕殺，成班人頹到

今年仲要除左爭冠好睇爭4都好睇

撚狗咁撚

唔夠AGUEROOOOOOOO果年激啦
鬥到最後一秒 補時先連追兩球
睇死今年唔會

皇馬都好似試過

反而護級今年大局已定

邊有得咁講
唔通話
曼城季中輸畀狼隊又輸畀紐卡素
馬列斯12碼唔入咁柒

無冠真係唔好撚喊咩

勁精彩

一係落後一個領先喎Ching

都係失分 有咩分別？

開頭鏝連續幾場失分，點知痢跟機

連護級都好睇

balotelli..AGUERO~~~~~~~~~~~~

當年QPR完場一齊同曼城慶祝

鏝最後嗰場作客白禮頓
如果白禮頓未上到岸就好睇囉

本賽季皇馬的聯賽的積分達到了96分
比巴塞贏3分，咁岩果年又係哥帥

係咪on9 上年雙曼之爭仲好睇

歷史話俾我地知 利記最後會自爆輸自己

當年要用到得失球爭冠軍
今年鏝贏曬都仲贏一分

當年雙曼都好精彩
鬥到最後一分鐘仲要反杯

最激係 廢sir 個幾年
無記錯 好多電視台 同一時間 播二場波
最後比鏝 絕殺

呢幕真係精彩
完場前對家1:2
完場冇耐2:2
果時d曼聯球員開始冇咩表情
之後冇耐3:2

我睇返重播
當年潘源良係負責講史篤城對保頓
阿古路入波絕殺嗰下 佢嗌到仆街 仲大聲過 “入左，一定入左”
無理到本來場波
最衰應該無人backup呢場波

近十年最好睇一定係李城個季
顛覆左big6概念

早過猁拎英超

你都ON9
統計數字指出今季猁係最多「被誤判」既球隊 TOP3
成班都用獌鏡去睇

講緊係數人3，4球，唔會領先緊就大巴
熱狗都同依家呢班人腳差唔多都唔夠追

有無記錯12年除左8:2 6:1 禾仔sm車仔係咪2012年

我自己都係獌 今年猁係有黑哨 神秘力量
但今年場場big 6大戰都贏得好有說服力喎 除左鏝

果季一定要刺激。睇住49000完場睇對家分嘅樣。

聽魔迷講隊波下年會重建，所以到時應該有三隊爭

車3:5阿

如果利之後全勝
今季就淨係輸過比鏝城一場
都好撚痴線

今季利係輸個一場嫁炸
睇唔到仲有輸的可能

一年就重建到會唔會又係危樓

又燈
最後一輪狼隊好危險

狼隊最後一輪都風流格啦
點燈都唔會燈到今季的利

從前有三隻蝦
死猁狗黑完唔撚認

沙拿正仆街

除左西甲，其他聯賽都唔會咁好睇
德意法都係一隊獨大

未必
最好睇應該係11年 阿古路last min 食爆QPR 果屆
果場睇live 真係興奮到大叫

如果鬥到最後一輪
仲係咬住1分
係咪會準備2個盃?

有 VAR 就無咁多神秘力量 ga la

爭第7 歐霸資格

用獌鏡睇就係放水

收嗲啦
我唔否認有越位入球果D
但問題呢樣野全部上網有得搵都唔搵

J山狗唔敢認